{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079937",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "산밑할머니"
    },
    "text": "大田市儒城区官用路33に位置するムクマウルでは、カタクチイワシと様々な野菜で煮込んだ出汁にムクチェ、キムチ、のり粉、ゴマを載せた「ムクサバル」とヨルム、大根の和え物、もやし、ヨルムキムチなどを漬けたコチュジャンのタレが入った「麦飯」が主なメニューとして知られています。 その他にもどんぐり野菜のチヂミ、豆腐キムチ、タッポックムタン、水炊きなども味わえます。 デートや飲み会、団体の集まりで探して楽しむことができ、大型バスまで駐車できる広い駐車場があります。 ここは60年の伝統を受け継いでおり、テレビ番組「美味しい奴ら」にも登場した名所です。 北大田IC交差点から北大田ICの隣のムクマウルに行く小道で350m以内に位置し、営業時間は毎日11:00~20:30で年中無休です。 メニューの価格は麦ご飯9,000ウォン、ムクサバル9,000ウォン、どんぐり野菜チヂミ15,000ウォン、豆腐キムチ9,000ウォン、水炊き45,000ウォン、タットリタン50,000ウォン、つまみムック10,000ウォン、ご飯2,000ウォン、ビール5千円、飲み物2千円です。 多くの関心と愛をお願いします。 山の下のおばあさんはどんぐりムクと麦飯専門店として有名な大田儒城館坪洞に位置する食堂です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "このお店の名前はムクマウルです。"
        },
        {
            "question": "ムクマウルの特色は何ですか？",
            "answer": "ムクマウルでは、カタクチイワシと様々な野菜で煮込んだ出汁にムクチェ、キムチ、のり粉、ゴマを載せた「ムクサバル」とヨルム、大根の和え物、もやし、ヨルムキムチなどを漬けたコチュジャンのタレが入った「麦飯」が主なメニューです。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何ですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日11:00〜20:30で年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は大田市儒城区官用路33に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューと価格は何ですか？",
            "answer": "メニューの価格は麦ご飯9,000ウォン、ムクサバル9,000ウォン、どんぐり野菜チヂミ15,000ウォン、豆腐キムチ9,000ウォン、水炊き45,000ウォン、タットリタン50,000ウォン、つまみムック10,000ウォン、ご飯2,000ウォン、ビール5千円、飲み物2千円です。"
        },
        {
            "question": "このお店の周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このお店には大型バスまで駐車できる広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このお店は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "このお店は60年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "このお店はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このお店はテレビ番組「美味しい奴ら」にも登場しました。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんなイベントや集まりに適していますか？",
            "answer": "このお店はデートや飲み会、団体の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "このお店の近くには観光スポットは特にありませんが、大田市内には様々な観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 481
    }
}